Informatics PMP Course

我打算報 Informatics 嘅 PMP Course ，想問吓有無人之前讀過，可以做 referrer，咁大家都可以有 coupon ?

總之唔好去呢間

點解嘅？

想問樓主家下讀成點,Re唔recommend去報E間?
Thanks

我報左啲上網course 1000蚊睇片有35 PDU